黃毓民：泛民應向公眾解釋目標是拉倒法案還是求合法會議？

毓民：若涂謹申所說屬實，咁泛民搞咁多嘢為嘅係只係一個合法會議去審議條例而唔係為拉倒法案。

泛民應向公眾解釋。

講到明就無得玩落去啦

隻共狗又想俾山埃貼士

教主真係愈來愈曲線幫共產黨

其實大家都知做緊乜

碌然做乜扮唔知？

民主派會議召集人毛孟靜提出，或可能將之前發生的事一筆勾銷，再由涂謹申做主持，重選主席，由於建制派人多因此會勝出，但可考慮主席人選是民主派可接受的人選，否則「死局」難以解開，希望大家心平氣和，提出新想法，或重頭再來，或建制派能說服政府擱置修例。